美艦現身南沙群島 中方抗議

節錄

美艦現身南沙群島 中方抗議

■美軍麥凱恩號驅逐艦。互聯網

中美軍事矛盾與日俱增，美軍馬斯廷號驅逐艦上周五（18日）穿越台灣海峽後，麥凱恩號（USS John S. McCain）驅逐艦昨現身南沙群島，引發中國政府不滿。解放軍批評美方侵犯中國主權和安全，同時表示堅決反對。美國國防部反駁，外國軍艦在南沙群島有航行自由。

解放軍南部戰區新聞發言人田軍里空軍大校表示，12月22。。。。。。。。。。。

美國第七艦隊回應，麥凱恩號根。。。。。。。。。

料華未來20年增94戰艦

另外，美國國會研究部近日報告引述美國國防部資料，指目前中國海軍戰艦共333艘，美軍戰艦共296艘，比中國少37艘。報告預測，到2040年的20年間，中國還會增加四艘航空母艦、六艘彈道導彈潛艇、十艘攻擊用核潛艇等94艘戰艦。

路透社/環球網

踩到入領海都唔射飛飛彈過去？

驅離呢

遲下上埋岸都淨係抗議

登埋陸都係強烈遣責

Push

中方不斷後退,不斷抗議

唔奉陪喇?

美帝神早轉哂玩具啦?

純粹合情合法合理於各地巡邏維護版圖平衡. (中方)

陳小春：我要出發去加勒比海

果個位關支那乜事 ?

中方堅決反對

明封鳩你伊朗運油海路

打

做咩唔放珠江口

解放軍批評美方侵犯中國主權和安全，同時表示堅決反對。

屌你老母，唔識打沉佢呀？

好嬲好嬲